#tugas akhir adminjar 
planning : saya sudah mempunyai vps os debian 7
saya akan menginstal dns dan web server
dengan domain http://rianyogaswarawebsite-to.cloud.revoluz.io/
report 1. dns sudah berjalan menggunakan bind,
web server sudah berjalan menggunakan apache 
rianyogaswarawebsite-to.cloud.revoluz.io and using port 50178


